2018 summer internship (3）

未有offer就好恨有 有offer就覺得番工好攰

講中哂個心聲 有時搵intern 係享受出apt test /interview /offer 個下喜悅...唔通真係中意8點起身番工？ 個人比較膚淺...

我都好想收hase既offer 啊 雖然好唔中意8點起身返工，但我呢啲未收offer既無資格呻

lm

文科仔好難搵business 工

offer神

聽日又繼續mon email嘅日子

佛系搵工

有無人做過hase coop / summer 知道 有咩depts 係 總行番工 ？

要睇你咩team

RBWM PB GB CMB Investment_services IT GM CEO office

有無巴絲知合和group in係in咩?

有冇人分享下 匯豐 同恆生 coop prog有咩分別？邊個好啲？

政府通常幾時出？

有幾高先
姐係sell/promote 班果啲？
depends on 有冇return offer同埋啲duties寫落cv好唔好睇囉

星期二 in? 係咪報左corporate finance ?

Thx

靜靜雞同你講, 政府呢排出左好多Internship programme......

big4 assurance offer 出晒未

合和出左interview ? 幾時出嫁？
Thanks

有冇人收到hsbc pilot scheme 2nd round in?

有無人討論下second tier
Year2 summer intern黎計係咪都唔錯

Apply咗lvmh intern 冇反應

問下大家意見

收咗一間細trading公司offer 自己都對個JD有興趣 但等緊其他更有興趣公司offer同interview 同埋人工好低
我應唔應該reject

岩岩 用手提打來約 你3大？

Apply完冇間揾我

SW，BDO，GT，MZ都無？

走左去summer exchange冇報intern

呢幾間全部都已經in緊人？

唔係
收到嘅都係3大？

No ar 不過都有3大

巴打咁快有消息? 介唔介意講下幾時in同報左咩stream?

accept住先

早兩日in左bdo
都報左shinewing 但未有聲氣
巴打係邊間

offer 神
利申仲未有回音

SW RSM GT 冇間有
你year2?

有冇人已經有dtt consulting-Analytics & Information Management interview?

係year2
報左好多都無乜聲氣

BDO邊度報 個網好似冇擺過岀來咁

直接send email

pwc有消息未?

巴打會唔會報cpa intern

BDO直接send email apply
local firm應該唔會報 感覺好似唔太有用

有冇參加big 4 Student club

AA it department 有無人已經有interview

想問下埋大報政府intern
報得多部門係咪會無得nominate

無喎 係咩黎
但上個禮拜五做左kpmg apt test 等緊回覆

kpmg elite, eya嗰啲
做左一排

如果係year3+無諗住讀上去就咪啦

上年返左兩份intern
今年報果d全部都冇咩聲氣
得兩間外資phone in左
會唔會關我係final year事

會啦 大公司淨係請yr3
做咩唔報grad job

想問收到KPMG tax offer 嘅人 kp係email 定打電話出offer?

有係巴絲收到Swire 大陸intern第2 round interview ?

email

ey crop tax有消息未?

同問

想問hkma placement interview 問咩？

未

無

大約幾時會出？

me too

Samee 不過我估今個星期會出!?

Cathay Pacific, Beverages, Food

Pwc assurance仲未有email係咪代表收咗皮
有人話係一Batch batch咁收

問左幾日唔見有人話收到email

我都未聽過人收到，但係佢又話四月頭會出email。係咪想玩死我地

我個陣係話四月中出email

最戇鳩係呢間

絲打幾號interview? Year幾?

不如開個business撚嘅tg，有無人有興趣

上星期in完 hase bank，佢話proceed我個 profile去嗰個department，係咪有機 ？通常幾耐先會有offer？

有咩唔可以喺呢到講

Yes !

係呀

巴打做完apt test之後已經收左reply slip?

year 2撚乜鳩interview都無

3月中in year2

Focus啲，唔洗唔同Fac撈埋一舊講。追post又唔洗追埋一啲唔關business事嘅firm。同埋有msg始終感覺快過連登

而家個group已經全business 咁滯

有冇知hsbc個Pilot Scheme on Corporate Summer Internship on the Mainland and Overseas依家係咩stage?

hku nom 左emsd係咪有direct offer

咩post

有無巴打知hase bank個schedule center幾時先會有返interview 可以揀？ 已經過左3日都無岀，係咪已經收曬人

想問下interview完幾耐有通知 ？係咪有無offer都會send email ?

同問 佢interview完話3個星期內會通知 但我之後唔喺香港驚miss咗call

終於收到dbs email
Online interview

出左喇咩？
nom左都唔知做唔做好
又唔係有return offer
寫cv又無乜用

巴打你咩stage?

同問，上星期phone in完就無消息

［member]有無人有hea記interview[/member]

咁有無人face in咗

好快，兩三個working days，但係我估depends on department

你地報邊度

coop programme架，因為上次我book左interview 但病左所以reschedule左

好似無

有冇人知hsbc coop prog 有冇人工？

仲有無得join

Summer中間有一個月要去加拿大exchange 係咪唔洗旨意搵到煙腸了

上星期收左verbal offer
冇2nd in
不過佢proceed左你去邊個division?

Hi frd 留TG?

Phone in 完問就GPA就收左皮
Btw, 有無Tg group link

你留 我搵唔到

11k 上個sem做完

你搵d兩個月嘅

巴打佢一問完你gpa就reject你？

次次in完都無回覆 好頹

一做完online assessment就收咗皮

留Tg傾 我個case有啲怪

一樣啊

想問下收到reply slip 未呀？

三月底做完kpmg apt test收完reply slip揀左tax到宜家都再無下文 仲要等幾耐

喺咪唔會再岀tax了

好啊

但我係7月去

咁冇計啦
你有冇諗過sem exchange
rather than summer exchange

Reply slip囉 但冇收到email話我proceed去tax department

你係咪都係收左兩次reply slip?

大電year 2 有咩intern 好介紹

好似唔係 因為我今日無啦啦收到Risk Advisory 個Manager In 所以仲可能出緊架!

利申 三月中賣完reply slip一直冇聲氣灰到爆

無啦 Final year了

填*

有無人報左hkairline summer internship

報左，咩消息都無

我得一次
你兩次？第二次幾時收到

聽日swire mainland interview 應該差唔多係最後一批in嘅人

未出rejection letter，但無哂聲氣，睇黎都無乜機

Risk advisory ga 咩dept?

有無話幾時dead
岩岩先報左

Internal Audit Risks and Compliance Service (IARCS) 下星期一 In

In sean ?

好耐前報左，乜都冇

第二次就係proceed 去 tax dpmt果個 上星期五收到

可唔可分享下成個interview 過程？
我上星期phone in左 到而家

你year幾

咁你第一reply slip係幾時

本身想讀master但報左好多都係得次一等既offer
依家又要返出黎搵gradjob/contract
等下年再報master
唉 唔想失業

正常學校都nom 你
nom左要等interview,等緊interview

Interview通常幾時有？

你想做邊行呀 做乜咁想讀master

屌year2咪出黎爭啦

Year two報左好多無回音

識人報1yr有
Student club應該in哂

最後一個暑假都唔去玩盡佢

想year three exchange

想問下group interview，其實係咪睇返個分去收人？定每group限收幾多個，如果成group整體表現都唔錯會唔會好多人都一齊有offer

pwc

AA我報左3 個post, 係咪已經唔會考慮

有無巴打係Year2但已經收到offer?

報三個咁少

已經出左offer?

有冇人去過AE final in 半日嗰個

Year 2

邊間有回音 我一間都無

上年啲fd係5月中

想問下如果同為發鈔銀行嘅intern
compliance定commercial bank會好啲？

想問 政府intern係咪唔會咁快有回覆？

利申 三大 學校nom咗我去漁農， 但未有消息， JJ插熔漿求OFFER

前前後後apply咗幾十間公司， 得一兩間有interview, 有無science狗啱做嘅intern推薦吓，唔該巴打

小弟year3

有無人知Pwc audit intern 出左offer未？

Year two學校係咪唔會nominate
Gpa中等

我上年俾hku nom左in都唔洗in直接打黎問我做唔做wo

講比你聽 我下年仲洗報? on9

想問信和個先導計劃有無消息

屌 明明in嗰時話4月頭得同唔得都會有通知

我做完冇 reply slip即係咩意思

apt test failed

真唔真事先，咪撚我地喎

我都係，如果係咁會唔會係全部入哂waiting list?

[member]做完即日收唔到reply slip姐係apt test肥左，收到就等下睇會唔會有offer [\member]

有無人收到risk consulting ga IARCS?

我識係知有人仲interview緊

有冇人收到EY assurance offer

去左AC但冇回覆

佢幾時打比你？

咁你phone in 隔左幾耐收到email ?

真 琴日send左email
我仲in左deloitte 同ey 仲未有消息

D記我見audit intern 得一年揀，summer intern係比曬club members 定遲啲先有得報？

我CU啲fd上年要，可能唔同division

Ching year幾？

AA, airport authority? 13先截，冇咁快？

有冇人已經收到信興電話去 second in?

好似6月

Exchange緊miss左hr電話 打反去無人聽 應該點

六月中？

無記錯好似10-12號到 太遲出所以reject左

有冇手足知mtr summer intern會問咩
第一次interview唔知點prep好

engine?

巴把好高GPA？

打

同問，我係engine

無3？

夠做啦 IA 有無return offer?

好似話有d人deadline前就收到通知

唔係掛，aa直接出email叫佢interview?

早幾日係呢個po上面d人講嘅

有無人收到Mtr email 去group in

你收個個電話係2字定3字頭？

cv有野都冇interview
應該係gpa太低

頂 原來我miss左 佢4:33打過來

你指我讀咩科定咩

係咪未到咋
你apply左咩dept?

Nom 好似隨機抽

有冇巴絲有Moore Stephens消息

有無人報左AIA返大陸果個intern有interview?

有冇人報左房協係有被interview?

想知一知等自己唔洗浪費時間等，直接打交叉算

yr3文科無咩工apply到，準備死了 已經想像到讀完書出黎去尖沙咀文化中心度訓街了

石沈大海
Ching 讀緊咩

有冇人有CLSA interview

我陪你訓街啦, 咩intern回音都冇 利申mech

Sorry睇返上一個留言

Finance

Year3文科+1
真係冇咩工報到，報咗嘅就又完全冇回音
而家揾intern已經咁，到時grad咗揾工都唔知點算
對唔住放咗負 祝大家都有offer

ibank fo?

我想問政府資助個啲物流intern出左未？

好後悔中學唔比心機讀書考好個試揀專科黎讀 或者揀番BBA

其實local cpa firm D experience係咪冇乜用 已經有local cpa firm offer 但仲諗緊好唔好accept

我想問既係寫落cv有冇用

好過無

巴打我都係 但我冇其他offer揀

出左好耐

ching報邊份？AA唔洗填gpa, 你係dse高分？

Research intern? 利申未有

我報左房協都無回音 但前面有巴打話收到interview

咁CAD你有冇報

冇啊😂😂😂

介唔介意講下你係邊個department
Btw 想知phone in個陣排既preference 有冇用

無電話

私底下講啦呢d就，每個dept得一兩個intern好易起到底

我搵唔到
請問個scheme叫咩名？

無電話啊

乜都無

借問聲你咩background

未有
做過bulge bracket
利申三大神科

其實佢話要識data mining即係要識咩

我諗係收集堆data 做下regression/ stat analysis

其實中電係咪已經出曬interview?等我死心

頂 D local 好似亂咁俾offer咁 我仲有一間聽日in ge 希望可以俾offer我

聽日嗰間都係local?

No la 仲係local就accept左之前個offer啦 聽日見中移國際 應該點都好D?

Tg 傾？

有無巴絲in建銀國際Finance intern?

你收到interview!?

video in ?

有冇人有報 HKMA-ASTRI Fintech Career Accelerator Scheme ?
或者上年做過?

有冇人知道HSBC pilot scheme progress點 簡完句statement就cut咗線

依家Hr interview?

係囉 睇完都嚇左嚇

其實都係鳩報
都係三大神科

房協終於打嚟

咩都冇

有無人報左衛生署啲intern

你地揀左啲咩

Yes

非三大社科
都過嘅

咩係簡完句statement?

有冇人有Link interview?

pwc assurance offer 出左未呀？？

收到？

係咪領展？

琴日有人覆話前日收到offer

Yes 我係冇先問吓 睇下有冇人有 等自己死心

點解ey corp tax咁耐都冇消息

有冇人聽過Strategic Communications Consultants Limited既intern???

咁姐係要GPA過3先in 我唔過3

Same here
係咪無機

佢話會send, 但未收到

我都未收到啊
interview加油

完全冇人有消息...

我領展咩都冇
順便問埋中銀account有冇人有interview

K記Audit有冇消息

好想入K記

Kp 好中意拖住人...

上年恆生final in
Citic written

我今年恆生invite 我但係submit完application就冇聲氣
你上年有冇一齊報summer? 唔知係淨係process一個
summer有得in fintech 冇回音

我都收唔到

擺低 我唔擺了 唔想比人炸

Video in 有咩問啊 仲未收到可能已死

我星期五in 好驚

我後日in喇 佢個confirm email有四份野 一份係普通form 一份係特別執照 一份係問你喺邊知道呢份intern
我星期一黃昏收到電話 原來算係早果批

有無civil人講下，有咩機構出左offer

Top up 唔過3

巴打記唔記得你報左之後佢有無send email 同你講收到你ge application?報其他公司點都收到封電腦 generated ge email話收到份application ,房協係咪無架

123eeer

呢個先岩 eerr1234

領展之前有send過email 叫我再填過完整既application form

無呀。之前仲有位巴打問過 所以我好記得係乜都無

有無咩要prepare

有冇人有張騫boc interview

巴打In咗？
佢每題會唔會specify用中定英文答？

Acct major 做local cpa firm好定做ha intern好

知不佢會問咩

無 好懶無報 最後做accenture

咩major?

有無巴打聽日in AA

其實大家通常expected salary 會填幾多

你都係engine?

Engine 9 表示6000算

係，capital works

Soc sci 撚係咪唔應該奢望intern會有人工

不如留個tg？in完攞下料

In完上黎分享

好！不過我唔係你個field

我估都係hea架啦 intern邊會認真
你technical services定三跑？

同practise question 差唔多咁啦

巴打唔好頂爛市
利申：soc sci 撚之前d intern 都有9000幾月薪

過唔過3.5

係咪政苦intern ?

有2份co-op interview, 但冇summer intern嘅interview

希望請。唔想無intern

Hase 同hsbc ?

johnson controls, otis

想問下HKMA placement 係咪已經出哂offer??

有無人收到boc FinTech placement offer

聽日去citic placement interview

有冇ching知道boc pilot scheme 去到咩stage

呢到

有冇人有Scb Fintech interview?

Phone in會問咩 岩岩都報左

swire mainland pilot scheme 有冇second in 消息？

未有 你幾時in?

唔知個language test係做咩

有無人收到rbc 無人提過

冇 全部正路嘢

未有，同問

冇呀，所以先問

Push

IRD nom左洗唔洗再面試架

有冇人in 左boc teller summer intern可以講下

恆生global banking出phone interview了

巴打邊間

Ird 上年中大好似係唔使面試
但ird 好做咩
見好多都係冇big 4 offer 先去做

即一nom就有offer
就係冇big4

有冇人知點解ey corp tax可以咁耐

巴打咩u

Pwc audit offer出曬未

今個星期in左，我都等緊

啱啱in完，有咩想知？

順便推埋有冇人呢排收到offer

有冇人有馬會同AA interview

有無in左AA既巴打可以講下個flow係點

想知咩形式同問巴打咩題目

一開始睇video介紹program ，之後等group in 要普通話介紹中銀，英文介紹自己，之後廣東話討論情景題
再之後就等單對單面試
完全唔明點解in teller 要咁煩

我都apply左馬會但都冇消息
另外 p&g 個到想問係咪個個一做完apt test就一定會有email叫你等消息？

真係好煩咁喎
單對單in 仲要答咩問題？

我見個文件係寫 no of intern recruited: 7
No of nominations: 7

即係IRD total請7個？

有，唔知開始派interview 未

請緊gt? Gt 都無咁煩🙅‍♂️

有咩stage ?

報左咩？我睇好似要等4-6星期

報咗辦公室委員唔知乜個個 我有啲野填漏咗佢打返比我問

單對單應該個個唔同，我就係因應返工作經驗嚟問，覺得teller係做啲咩。用廣東話 巴打加油，記得係咁讚中銀就得

有無ching有BDO消息

［member]巴打幾勁
我咁多個sem都未過過 徘徊喺3同3.5之間[/member]

巴打意思係只要成功比學校nom到, 就會請你? 間間公司都係?

做完 希望之後再有消息嘅人講聲
又唔知要等幾耐

SCB compliance offer 已出

三大

如果nom左 要等幾耐

多謝巴打
祝你入到boc teller

我都唔知 做完個online assessment 就冇回音
想知有冇巴打有interview

present緊miss左個電話 但打番過去係要留言點算

即巴打上年番左IRD?

[url]個個post都唔同

有的要in 有的唔洗[/url]

有冇人知hsbc Pilot Scheme on Corporate Summer Internship 大約會有幾多個stage?

你報咩department?

我前兩日有收到房協interview 聽日in
我都係文科yr3

第幾個，你點樣報，我報果個要親身去郵局交

下星期in留名

我都係聽日in 好緊張

有冇人報左美心intern
係咪派左offer

我唔過3都有得in
應該GPA都唔太重要嘅

巴打幾點呀

唉 又冇左個希望
諗住過到個group in都大機會

第一個 點解要親身去郵局交既

9點幾

我兩點半

但我唔記得報咗邊個department嘅post
唔知點算

係呀 一模一樣
你個fd係Ust?

我淨係記得我報左summer intern 都唔知咩department

非三大文科jj真係好迷惘
又少intern可以揀 又唔夠人地叻

上年符碌最尾一刻6月尾有運輸署intern
今年報乜衰乜 interview又少
仲要暫時得一個鼠王芬offer 但人工好奀

咁做唔做得過 同local cpa firm比

收左offer

好似話有人in左

政府環境保護署有interview 未?。。。

如果呀頭好人真係唔會理
大部分都靠自律
有個別units仲係用簽到簿形式

巴打幾時in？

點解?
啲HR唔會都知好hea?

有冇人in過aeon credit service
份工有冇伏

因為我臨dead果日先報，佢果度話要證明係果日，所以要俾郵局果個dump印。

佢係直接比時間我 無得揀

我印象中房協係online application
無話係directly報邊個department, 好似係填preference 1 23

有冇人之前報左經民聯有offer
你地做唔做

如果收到interview 係到講聲 有19個嫁嘛 你報邊個？

你地都有interview 我食白果了 希望大家都入到去做，到時行過文化中心見到我記得比幾蚊我買雪糕食，好心有好報

唔係好記得乜水啦

有冇巴打知道tricor interview會問咩

我4點in
我都唔撚記得 正路係咪都係同一個department

有AA imterview係咪全部field都出囇interview喇

我完全無印象有填過application form
Btw佢琴日打嚟約下星期in 俾咗幾個時間我揀

Clp係咪in哂人 無消息

有冇人都收到HK airlines summer intern video in
想問以前in過嘅知唔知係用中文定英文in

我it9咋

冇收到
巴打咩background? gpa 過三？

收到電話叫in 唔知有無伏

in就in曬啦

巴打咩背景
好羨慕 加油啦

收到

6000蚊一個月

有冇人phone in 完HSBC 個pilot scheme 收到佢地hr電話 我miss左個電話 想知個電話係做咩

咁勁
報個陣有冇分department?

有冇人報左HKA summer intern? 或者做過？

我都收到呀～ 其實佢係咪想我地錄段片俾佢？

佢打左電話俾我話叫我interview, 但係我報左幾個field, 我都唔知佢係處理緊邊個field呀

你幾時收到㗎

想問收到vedio in既你地係幾時apply既?

你係工程？

應該係
之前in過其他公司都係咁

我4月頭apply

29/3報咩都無

Medical device

今日3點半左右...話晒逐個人打，可能未到你啫

我冇報工程呀

咁你in其他公司個陣，段片係可以錄幾次定一take過嫁？（冇經驗

Thanks 好驚咩都冇

唔好太擔心，等多幾日先啦

me too
又傷多次

BDO 面試淨係group discussion定點架？

一個interview 都冇

我都想知

恒生summer intern報完下一步係咩 點解我咩聲氣都冇

我之前in過應該係rolling basis 咁打 如果覺得in夠揾到心水就會停

諗緊幾多個人爭一個位

我都係 係咪己經收夠人？

AA係咪已經出曬interview

有冇巴打收到hkbn interview

收到
佢話20minutes answer 3 questions喎
係拍片咩

請問收到HK Airlines interview嘅人係報咗咩department架？

巴絲們係咪都係過3

唔過三，收唔到

過3，收唔到

咩dept 係咪有return offer to gt/mt?

冇intern做

Aa 出左未

boc冇return

上面咪講緊見工

你地收到咩dept offer?

過三都收唔到+1
不過四月中先報
大家year幾

過3 yr2 好早報

Shkp頭先打嚟約interview

有冇逐個人問返問題？

收到 但本身交完google form之後後悔 冇send email俾佢

巴打收唔收到email 我仲未收到

你報咗咩department？

下 仲要send email??

好似HR，corporate governance同commercial

無boc offer 係咪所有dept都一次過出哂

1st in 定 2nd in?

印象中佢話交完Google form之後要再Email寫個cover letter俾佢

有講咩 我冇send喎

應該未出晒

我都唔知要send喎

hka 個online interview 要點做

AA打完黎約interview時間又話會send多封email黎confirm... 咩都冇收到lol

睇黎aa仲keep住出interview

English self-intro
跟著就用廣東話傾下計咁
再求奇問你一條問題 叫你用下普通話答

好hea

我諗一條條隊咁見？呢個唔得就下個？

大陸定香港

要send咩email?

我都冇send

想問下有冇人收到rbc group discussion 通知？ 知唔知in d咩內容？

有無人收到towngas 個大陸intern test

收唔到 可能聽日先send

我想做頂爛個市嘅人都無機會

會group in?

有無人in 左hkma placement ?

非三大bba

有無人in過Cathay Pacific

#metoo

Banking conduct ..你個個dept 問咩問題

有offer 未！？ 值唔值得做？

前年都係一對一

有冇人收到Hase FinTech placement offer

仲未收到

你邊個dept cmb retail bank 定係 operation
同埋幾時in

想問Rsm請得多唔多人？ 有nom但自覺in得唔太好

未有

未知 應該聽日先第一日in

係咪真係in好耐

有無人收到deloitte club update

巴打知唔知其實呢份大至做咩 咩interview都冇揀咗呢樣搏

推一推

hong kong airline 啲interview係咪未出曬架?

其實我都唔知 淨係知佢地入面仲有分division

我朋友琴日in左啦（佢三大神科）

但係佢都未close applications
希望下一round有份

今日有個類似問卷調查咁既野打黎
都唔知算唔算phone in

我個陣連埋google form upload上去

有冇人有報disney internship? 個半月仲under review緊

有無巴打hkma summer

今日啱啱in完 你報咩dept啊？

fintech 你幾時vi

Consumer Insights放左第一呀～ 你報咩dept嫁？同埋你幾時報？（我2月28報

我第一放左communications and public affairs啊 我2月25報 一個幾星期前call左我約interview

噢噢，我地報ge時間都差唔多，咁我應該冇份lu...

過左咩stage ?

因為我有相關experience 所以都係問cv為主～ 然後都有問我對佢地有咩認識咁 過程都唔算好chur 然後in完要留低做個written test

唔該晒你～希望你入到！

報左新加坡intern 唔收
有一個連interview都冇 但in左我個friend

thanks！希望得啦！你都加油啊

有無做過恆生 internal audit department 既朋友 可以話我知係邊座building 番工？

AA個電話頭四個號碼係咩 今朝有四個miss call

我fintech vi咗一個禮拜 未有消息 如果收皮有rej email?

Pwc audit仲有無keep住比offer? 咩都未收到

前幾日in 咗manager未有消息

有無手足知道中人壽派左intern offer未

Second in

有無讀business related既year 2係已經有intern offer

pwc assurance 出晒offer？

冇phone in啊屌

屌成日收junk call 漫遊好撚貴

想問知唔知會唔會有個半月既intern
想去summer exchange前搵啲野搞

想問巴打咩background
無aa電話

我都冇

之前又話四月頭

咩dept

有冇人聽日去wharf careers fair

Completed

新世界有interview通知未？

會唔會有人報左 deloittle AiA IT placement 一年果個?

有無人有swire/shk pilot 既 second in

有無人有swire properties second in?

I am still waiting... when did u interview bro

Shk hi

我指Swire

點解我收唔到既...
篇additional info 我打左好拎耐

Ching你yr2？

啱啱review翻份application form發現我on9到唔小心填左自己唔係permanent resident in hk
會唔會有影響架？...

其實year 2係咪好多大firm都唔consider

就黎月尾啦...
咁佢有無通知你去interview？

BOC ASEAN Program完左written test同individual interview有無follow up? 有無巴打知總共幾多個stage?

報左幾間大firm都冇回音 諗緊點都做local細firm頂下先

我之前做過兩個intern都無回音

究竟有冇人真係收到佢地offer
四月尾都黎

pwc tax話四月中 依家月尾都來...

佢話下星期會通知second in

大firm 好多都會派return offer
Requirement 都寫明要 penul
你year 2 點 return 去做？

Year 2報份正正常常嘅intern 砌cv
Year 3 多數都有interview 啦

無啦 但預一個鐘啦

你報sust?

Pwc assurance 四月尾前出 有冇都會收到email
無收到姐係你waitlist 唔reject你住有人quit就你頂上。 (by hr

有冇巴打今日收到電話

無
唔緊要hr 應該6點放工，今日仲有一個鐘機會

Yes 27 號 in

Last fri how abt u

when was ur first in?

巴打幾點

intern 做Sub con有無伏

this mon

你幾點

Shk here
我禮拜一first in 未有second in通知

same bro

BOC summer 真係出左offer?

我都收到，係咪星期一in?

我今朝in 冇excel wo

下午

唔係

咁random

收到AA interview嘅巴打in邊個dept?

啱啱收到offer

ching幾時in咖

上午

想問下dbs interview流程係點，要我準備20分鐘present

The data analytics assignment will be sent to you on 27 April. Please prepare a 20 minutes presentation to introduce your findings regarding to this assignment.

想問下有無人apply HKJC有interview /收到回覆？

咁快出next step 真係好趕 仲等緊

有收過回覆問cga同叫我advise available date
但6月頭返唔到係咪收得皮

k記audit來了

有冇人知kpmg deal advisory出左未？

咁多stage

我係報果個racing development board但無回音

我個HR無咩問 都係最大路個d問題
可能對我無興趣 先無野問

First step only, they already give me assignment

Phone in咗有冇人有second in?

有無寫係fs audit 定係咩team ?

First in完無

你係video in後呀嘛 唔係咩

咁你之前係咪做咗嗰個答7條問題嘅online interview

都係寫係中環番定cwb 番？

今日有

想問下做完video個7條之後幾耐收到next step?

有冇人知道佢 interview 問咩？
利申 下星期in

上星期派tax好多人話收到，今日派audit冇乜人講嘅
定偷跑炸lol

你就好 佢打比你定email

但係waitlist之後都無請到會唔會比reject letter?

我無去到呀 打咗電話同埋email reject咗
你可以quote樓上巴打問下

政府intern 冇nom 係咪一定冇offer

我覆左email後，就無再收到

無做過，直接俾人call

利申 3月尾apply，中間無搵過我

巴打你有無收到？

有寫咩 無寫啵

你翻幾時？

有冇人知

點會寫到咁清楚 咩team入到去先知

Lm想知

through 學校報既 應該係佢nom左 政府先會收到你個application

你呢 係咪應該都一樣 2個月

今日先收到mtr電話

K記offer出曬啦？ 今日先收到apt test

你咩major

無錯 連面試機會都無

打比我

下 你返1個月咋？

文科撚來的 yr 2

幾時in？

係咪通常yr3先做intern

我連email 都無收到 你地報左咩department?

我指大公司既intern

Hkex intern

你地係幾時做apt test收reply slip架

絲打係咪好高Gpa

咩dept?

其實呢度係咪開晒tg group 遲黎想入

放心 請好多intern
正正常常都請

新世界電話咩字頭

唔請我咪姐係代表我好唔正常

想問下HKHS係group in定individual in

睇下會唔會相認到

30號

咩post 早知我都報mtr啦仲要文科yr2都有

我識既朋友上年有去in都請哂

推 有無人知產業署係咪 nom = offer

巴打對鐵路好似好熟悉同好有興趣 做咩唔報

想問中信銀行summer intern 有無return offer ?

yr3先搵第一份嘅基本上會搵唔到大公司intern 好多人yr1/2已經儲緊experience

唔知咩post呀

想問overseas報政府intern係咪會排係本地生之後

first stage ?
PLI ? VI ?

咁神奇
你都係報香港嗰個unicorn management intern?

有冇人下星期in BOC teller ?

No, audit team

有冇人知treasury 今年有冇summer intern

有

一般啦 只不過有屋企人做緊 可以當係referee同prep下問乜

聽人講海龜同三大同等機會囉

知唔知係咪未出，同埋要唔要interview

之前見過 依家應該dead左

果個係year placement

個title係internship 點知你想要summer定year姐

定係得year placement，見前幾年有summer 做

我26號

上年開始得year placement
Summer 應該唔會出啦
前年班summer 成日冇野做

世界唔同咗啦

4月中 我果batch d 人assurance second choice

audit都要人做project咁大陣仗

呢排有冇咩intern open application

有啲year1都出黎爭飯食

屌根本未計做intern潛在成本
又要唔一定係pay嘅

但你又唔做唔得

有冇人做過WWF education dept個邊既intern

唔話你知

有冇人shinewing同pkf學校已經nom左

我都係琴日in 係咁手震 打字正係打左兩行

有冇大學IRD已經nominate左

有無人報左Cyberport?

有冇人上年in過loreal?可唔可以講下interview係點

有冇人收到emsd interview?

咁早出？

我未收到
不過想知有冇人有

政府

通常跟比例派offer, 無競爭

有冇人收到hsbc pilot scheme online assessment

咩department?

以前都係5/6月先出interview/offer架好似

Marketing

有冇人知一般啲hr出左verbal offer 要幾耐先出到個offer email or contract???

Apt test, phone in都完咗

Miss左HR 電話
巴打你gpa 好高？

loreal一定要過phone in先有下一關

巴打你有冇打番去？
非三大 唔高

你1st choice係咩？可能你個department未in

Me 臨deadline前先報
有冇話幾多日內要做？exchange旅遊緊

過左working hour

有下一round消息未

你舉手同個個職員講呀嘛 我見到部機冇拼音個陣都以後仆得街 好彩真係有舉問佢有冇 如果唔係真係可以898

excel考啲咩

HKHS 玩都冇得玩

可以要求加拼音？

Email冇提過

有無人in 左 上商summer intern ?

有無人今年見過國泰空廚個intern application

唔好咁啦巴打 可能有個更加多既等緊call你去interview呢

有summer intern 咩？

有啊 經學校報

你in咩post先

Fin control And U? 聽講出左offer

Received offer?

你經學校報？ 可能你學校未通知你有offer btw 我朋友收到offer了 just fyi

報Deloitte 係咪衹可以報一份intern?

想問如果今年year 3 但defer 到2020年先畢業 可唔可以報deloitte club ?

email hr問下囉

開定新post 2018 summer internship (4）

U mean hr 未call ?

想問下中銀summer intern 係咪派晒offer? 係咪所有dept一齊派?

係

識朋友做緊FT 9/10點走係基本 癲起上黎會OT到11點幾

係呀淨係上個禮拜收到offer email

巴打知唔知咩係Oracle job duty ?

ey corp tax 問到自己都煩 有消息未?

Rsm出左offer未

會